你地班香港人買哂啲豬嘴 我行左三日都冇貨啊！

玩香城online係前線玩到啲裝爛哂
諗住去商城買裝啦 我行左三日啦！！！
明明話有貨最尾都比人掃哂！
我想買裝啊！我想買裝啊！
香港人你地可唔可以唔好咁團結啊 一箱一箱咁買走
利申：想要6200 2set 有冇巴絲有多可以放比我🙏🏻
光復香港 時代革命

推

話買咗好多 喺物資站/前線
有得攞吖嘛

(利申: 唔識)